Exercice
========

Écrire une fonction `max_et_indice` qui prend en paramètre une liste non
vide `tab` de nombres entiers et qui renvoie la valeur du plus grand
élément de cette liste ainsi que l'indice de sa première apparition dans
cette liste.

L'utilisation de la fonction native `max` n'est pas autorisée.

Ne pas oublier d'ajouter au corps de la fonction une documentation et
une ou plusieurs assertions pour vérifier les pré-conditions.

Exemples :

``` {.python}
    >>> max_et_indice([1, 5, 6, 9, 1, 2, 3, 7, 9, 8])
    (9, 3)
    >>> max_et_indice([-2])
    (-2, 0)
    >>> max_et_indice([-1, -1, 3, 3, 3])
    (3, 2)
    >>> max_et_indice([1, 1, 1, 1])
    (1, 0)
```
